班差佬終於逼到d示威者用火

真心想差佬唸下 你地升級有咩用
雙方不停升級 最後造成既傷亡越大